覺唔覺陳奕迅同古天樂好偉大

一個為咗傳承廣東歌
另一個為咗傳承香港電影
忍辱負重
明明係黃都唔出聲
免被大陸打殘

我對佢哋冇期望，唔出聲同奶共分別都唔大。

古天樂還可以
單丸收皮

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

單春洗哂錢冇錢買名牌去旅行先會死返黎香港搞演唱會

古天樂係因為自己捐咗好多錢返大陸起學校先暫時冇事啫

單春藍絲廢中嚟

講到冇收錢咁

古仔 我地明的

單春點會，唔好FF咁多

古天樂係真係支持好多本土電影

嗰個年代出國
係外國會畀人話中國人
之後間接地同仇敵愾承認自己係中國人
但咩係中國人呢個概念根本唔去思考
好多留學生都有呢個病

要出聲就要出護旗手 你地又接受唔到

所以出聲嗰啲更加要支持
完

唔覺

出聲企係良知果一方>>>>唔出聲>>>>>(無法跨越的牆壁>>>>>>>護旗手

單春同送禮勤一樣，政府一吹雞就自動識做

單春一定唔係
有骨氣一早同條酷刑離婚

佢無表示過政治立場
但好肯定佢極支持香港電影多元發展
而唔係得一種聲音
除咗檯面堆戲
佢暗中都唔出名幫過好多香港電影人

whatever la

如果換轉第二個
肯投資俾杜汶澤拍戲
一早俾人鬧港獨又剩
但中國無人敢鬧佢
因為講做中國慈善事業嘅明星
無人做得多過佢
簡直係有無敵光環護體

樓主=著名分化狗

古天樂=成個電影業

傻啦 要收割就一夜乜都無

啱啱話電影圈支持黑警呀，偉大？你諗清楚啲